香港警察：在路軌上只有港鐵列車是適當可行的運輸被捕人士

搵鬼信？
港鐵成撚日迫我行路軌

連炒幾次車都未同佢計